《復仇者聯盟4：終局之戰》北美/香港預售擊沉各大售票網 (2) 各大院線出現預售人龍！售票網/Apps出現Error！

萬眾期待的《復仇者聯盟4》即將放映，北美地區在本月2日亦進行預售，而開賣短短數小時，票房已遠遠超越兩部《星球大戰》電影的同期預售。至於本港，亦正式於明日（ 5日）起預售戲飛。

路透社引述當地售票網Fandango總經理Erik Davis稱，《復仇者聯盟4》開賣僅6小時，已超越《星球大戰7》所創下的首日票房紀錄。另一售票網Atom則表示，《復仇者聯盟4》創下集團的手機訂票紀錄，而首小時的售票量是《復仇者聯盟3》同期預售的3倍。

報道亦指出，是次預售迅速令美國、加拿大等地的售票網站癱瘓，有粉絲稱花了5個小時才能購買門票。另有網民在eBay上炒賣首日的電影門票，開價500美元（約3900港元）。

事實上，《星球大戰7》全球票房收入20.6億美元（約161億港元），是繼《阿凡達》及《鐵達尼號》後的第三大電影。而有分析指出，《復仇者聯盟4》將有望成爲全球總票房亞軍電影。

拍賣網有人收緊1千蚊張飛

元朗最早場imax

預售人龍

售票網/Apps出現Error

《復仇者聯盟：終局之戰》（Avengers: Endgame）於北美時間 4 月 2 日上午開放預售票訂購，然而目前美國、加拿大連同英國各大售票網站都出現 Error、Page Not Found 等錯誤訊息，至截稿為止仍在持續著，許多影迷崩潰中。

售票網 Atom Tickets 表示，《復仇者聯盟：終局之戰》開放預售第一小時的售票量已達去年《復仇者聯盟：無限之戰》的 3 倍，甚至超越《星際大戰：最後的絕地武士》的第一小時預售紀錄。售票網 Fandango 也宣稱預售相當強勁，多數影迷居然能忍受長時間等待才購得門票。

根據 Box Office Mojo 的票房統計資料顯示，去年《復仇者聯盟：無限之戰》全球總票房達到 20.48 億美元，為影史第 4 名，僅次於《阿凡達》（27.88 億美元）、《鐵達尼號》（21.87 億美元）和《星際大戰：原力覺醒》（20.68 億美元），且擁有開片首週票房冠軍的寶座。

IMDb 預估今年《復仇者聯盟：終局之戰》有望在全球取得 22.5 億美元的票房成績，擠下《鐵達尼號》的總票房亞軍寶座。

台灣各大影城稍早已宣布《復仇者聯盟：終局之戰》預售開票訂於 4 月 12 日，看來一場搶票硬仗是免不了的，想率先觀影的影迷可得做足心理準備。

我要IMAX 2D呀

跟巴打條LINK入到UA 但係MEGABOX 早場

新寶個網終於入得返

等幾個星期可能有

CGV收唔到即係fail左
我係同一個位買2次
第2次先成功
扣2次錢

有冇人知點解無成人賣

屌你]
我要早場呀

想坐正中間嘛

弱智broadway 話系統錯誤 之後同我買多咗兩張飛

有無人啱 apm 0710 3D
原價連手續費 336 放讓

imax megabox 下午6點場係咪完全賣晒?

頂.. 話 Process 唔到. 結果出 e-mail 話我買咗 Double
我想原價放返一 set 兩張, 想要嘅留 TG. 感謝巴打們.

戲院： MY CINEMA YOHO MALL
院號： 1
影片： IMAX 3D 復仇者聯盟4：終局之戰
放映時間： Apr 26 2019 (Fri) 10:20 PM
座位： J24,J23
總金額： HK$496.0

買到遲一日已經心足

UA又死返

你連Thanos都買唔到飛

想問紀念飛點樣換？去到睇完換定入之前換定

Cinema City八達通扣咗錢冇通知返唔到去完成購買可以點做

仆街
broadway個app話第一次交易失敗已被人買咗
搞到我買多咗

我用Broadway App買IMAX
收到Email同埋有訂單number
跟住入返App睇，佢show到有2 set飛，都有訂單number
個位係我之前試但佢彈走左我既..
咁我即係有冇買多到??

百老匯個apps次次去到俾錢位就話系統繁忙想點

會唔會開多幾個院上

狂按

買CGV 幾耐會收到confirmation email ？

屌 我都係

比唔到錢
揀唔到位

有興趣

一樣

究竟點先買到

有無膀胱活躍症人仕

條url有個success?Ref=交易號碼，記低佢先，搵日再問戲院

我係買完就即刻收到

24/4 3:35 海運 原價放 三張都仲有

入都入唔撚到

Yoho imax 買左c個行 會唔會太癲

同我一樣

CGV 24/4 7:00PM

用AE白金焗買星期四 但仲未上到百老滙

真係好ON9 禁完買飛又要分會員唔會員 屌你咩 前世未撚LOAD過

會好辛苦

買左新寶2145滿左半場

真係比佢玩到唔使訓

on9

買到喇海運

我都買完即刻收到

UA頭先有幾分鐘好易買到飛

唉仆街

都唔知係咪特登
正常都會有準備啦 呢啲10年一次嘅大戲

仲要3個鐘 係咁先
我買咗 i行

就係返唔到去呢個url

我想9點前場換紀念票係咪買左飛唔去睇都有得換？

用百老匯apps買左，比錢個陣係咁話系統繁忙但收到email有交易編號，信用卡扣左錢，係咪即係代表買左

睇下啲瀏覽記錄搵下

收到email就係啦

整死SER想製造恐慌 其實根本無人買到 ....

係咁f5 就買到

cinema city 信用卡俾完錢收到銀行email 但戲院個網入完密碼load load下死左姐係點

幻覺黎 原本我都以為係

買到了， 用boardwayapp 買到Mk 7點15個場， 個位幾靚

夜啲買會唔會好啲

app有冇紀錄？

the sky開始開埋6號院~

CGV買左半個鐘都未有email

same

有冇巴打知張紀念飛點換

一樣啊巴打
啱啱另外買左CGV 唔敢搏

買到飛24號晚睇

下 我比哂錢 個網都話成功購票
但未有email

CGV 24/4 尚餘少量位置

佢有個RID=xxxx，應該唔係你講緊嗰個

入到去揀唔到位

MEGABOX 綠色 但入到去話FULL左

但我1 set有email, 1 set 冇email.......
咁係咪代表買多左

朗豪坊加左場8:50

用手機見佢一load到 乜都冇諗就買左

即買即收到 半分鐘
不過試咗五次

有次打晒信用卡
入哂sms個pw 之後proceed
最後死咗link 但係銀行send左個email話我扣左錢

最後一次完全順利
銀行又冇send email話扣左錢

簡左飛數 但無確定粒掣

有就唔洗擔心啦得閒去印左張飛先 會唔會安心D

屌你淨係買飛都推到第2個post
到套戲上畫時

the sky加咗場830 用app好易買

THE SKY 係咪訂完有QR CODE 就得

唔關事啦應該單純個server廢啫

CGV信會入JUNK MAIL, 大家CHECK清楚先好再ORDER

奉勸各位巴打買Cinema City一定要用信用卡
一見load唔到果斷重頭嚟過，唔好禁太多下
有時候會離奇地順

買左海運戲院25號啦 仲有好多位

早10mins 仲見24號 2130 K26,27仲係到

有冇人仲未買到已放棄

咁多間百老匯最撚廢

CGV 成功買到

冇email咁有冇紀錄
有既話就係買多左架？有冇扣數？

Same here, 買咗兩張senior

有紀錄就得啦 信用卡有冇send msg/ email比你
可能你手快快打錯email呢
到時咪又係用信用卡拎飛

星影匯點解咁傻豬唔12am就預售

Cinema City苦主揮手區

應該好多人都係出唔到成功果頁
佢個Facebook page都好多人講緊

我就是成功的例子

CGV早場 08:40買多張飛
原價+手續費放

苦主

奉勸Cinema City巴打們
切勿用八達通俾錢

都係無撚用 屌佢老母UA食屎狗

海運原來貴咁多

X2

無座位表點買呀屌

啱啱睇到佢加左場早場 成功買到 一分鐘前

無收到email 但交易成功有埋ref no
應該再買過定等

load左半個鐘處理中就放棄左
cgv load完買埋

其實係既，嘉禾加開845

一定fail左
我同一個位買左2次先成功
第1次又係好似你咁

已買

App 有晒兩set confirmation number
死人東亞卡未check到扣數未
冇SMS既不嬲

我cinema city App買到wo入左幾次都入到
我見到星期六日幾乎無人買都嚇親

唉屌買多咗
24/4
荷里活 19:40
J7-10
4張
平放

隔離post有巴打出緊去睇下出唔出到飛

有冇巴打想要依張 原價 手多多買多左

其實真係痴咗線！我意思係Disney 咁勁搞到一班影迷痴咗線！
算唔算史上第一次預訂要排隊買飛睇戲？

用佢個網個查詢訂單功能就收到

等陣啦
記得啲編號 再冇就去問問啦

知唔知幾時會有2d imax場買
3d睇三個鐘應該暈到仆街

認真問 有無人想要 8:10AM 元朗 IMAX 場 D 行位

會員？

個個搶頭場 邊有人理你星期六日

聽日打去confirm 先

聽日落去叫佢推返扣多咗嘅錢

有哂就應該係....

easy buy 一 tick搞掂

睇早場的 個日都射波/請定假?

頭先用TapNGo買嗰陣話交易失敗，但係收左我錢。想問下我應該點...

ua 仲食緊屎

垃圾桶搵搵下

緊係

點解全世界都咁得閒睇到頭場
不過多謝大家我先輕鬆買到weekend場

聽日D員工應該忙死

我諗係因為無senior student discount
全世界應該均一價

有冇人買到cinema city朗豪坊 k9 k10既位
我過完數 個網頁突然error 之後再load見到有人hold k10個位 即係我冇買到 但扣咗錢

YOHO 24 imax 08:10 唔小心買多左張 單丁
我自己L H行都得 是但嘔返張出黎
有意留TG 原價

百五蚊咋喎

唔只我呢個Post
出面仲有幾個

其實咁早買都係怕劇透。
劇透撚的威力幾大

cgv封email有機會去左垃圾桶

太心急買錯咗飛 本身想買夜晚
原價放兩張嘉禾黃埔24/4 8:55am 3D N行

依家cinema city 好順

經過呢幾日，又排戲飛，又排ht
我就知香港人係好得閒
利申：番輪更，個日放假睇頭場

冇email 啊
張AE 就pending 緊transaction

但係我都買左2張成500蚊

成功買到Megabox IMAX 感謝主

最早場?

500蚊

百老匯連個網都仲未上到

UA MEGABOX 揀完位比埋卡資料卡白畫面

你去CGV首頁有個購票紀錄
打你個email去check下

有既會即刻send個email去你inbox

去到揀位狂彈FAIL

是的

DLLM 精神緊張以為係8:30PM 買錯
座位L01, L02, L03, L04 有冇巴打需要
TG: mktannn

我投UA一票 load到但見唔到個座位表

機場好似無人睇

剛剛去sky 一睇
發現佢會不定時放新院出黎
入左vivo 早場但買唔到
再refresh 發現新6 院 早場
買果時全場任揀

我岩岩都係 比啲心機等佢

買到後少少, 放元朗yoho 8:10am D行一張

251蚊1張

cinema city 買左飛但係收唔到confim email
剩係收到銀行碌信用卡既通知
是咪要再買

請左假

最後夠左鐘

76 VS 300

戲院會加場
如果得返太前其實唔買等戲院開新院個陣先買多D位揀

幫手買多3張早場

The sky 既3d 睇3個鐘會唔會死人

咁我算好彩了

搵到啦 thanks

UA個APPS 廢撚到柒

我試試入唔入到

再叫朋友去買
唔夠10mins, 個院已經賣左8 成飛
咁大個仔第一次見

其實yoho隔離部機唔洗排

同問

9成要啦

有冇巴打有興趣要25號 夜晚7點imax 彈app買多左3張

我喺屋企f5左10個字先買到2張

ua 個apps死左兩個鐘

點解可以咁弱智 扣過錢買唔到

信用卡出咗付款SMS
但個app仲load緊
但又冇email

屌 撳左成粒鐘終於買到8張 我個friend先提我原來嗰日下晝要考試
原價放24號8張 15:35奧海城3D dbox
有意tg

終於都買到24號JP 8:50am

今次真係Endgame

我係手機加MAC一齊買都Load唔到

屌佢老母我想睇27號個日姐

垃圾到西咁 又要咩會員 又盛 又要LOAD LOAD到比錢話我張卡唔得...

有無人為咗紀念飛去咗cgv買長者飛

UA真係好垃圾
最後買左百老匯 其實嘉禾都load到

放棄即日睇 閪位坐3個鐘真係好辛苦
買定其他日子靚位算

27號就淡定啦

收到銀行通知即係已扣錢， 交易已成功等吓email啦，都冇就開畫前去戲院跟跟。

fail

我見個app話full咗

已經有好多靚位比人買左你知有人會刷幾次

垃圾UA正式死SER

27號驚閪咩

再入佢又會有位

我H行

岩岩明明有一下好似順左

差一步咋屌！！！！！

㩒完其他網㩒the sky真係天堂同地獄

Ua就食屎啦

原本想買24 但而家咁唯有先退求其次揀27

不如正正經經睇埋啦

cinema city 得收錢email 佢老母

SMS只係代表VISA過左數比佢
但係佢sever未必成功留到位
好大機會退返比你

比錢先係難關

mcl 無份週三首映？

我想問我係cinema city 買左$556, 佢係交易失敗，但係扣左我信用卡，我應該點

剩返2分鐘

試緊

買左海運 24號夜晚七點 兩張飛埋單520蚊
另外有冇巴打可以話我知DBOX體驗好唔好

係度望住個timer夠鐘

點解

我都希望你快D俾到錢
因為死SERVER了

UA入到比錢個頁time out

其實咁多人同時online買，會唔會大家同時click到同一個seat再比錢又收到一樣既confirmation架

認真一問 3D/IMAX有好睇啲？

有興
TG？

冇了
30秒

呢套一定要睇max

same here

唔驚

係最怕D死港女嫌D位唔夠靚姐

依位巴打想要就留tg啦

應該唔會 一定會有時間差 個system會拒絕

I KNOW THAT FEEL 岩岩我都係同樣遭遇

死咗

你買係J22 23 24?

UA 揀左位 入岩card 資料 但係load 左10分鐘仲未有反應

買張飛都買到崩潰

想問下各位巴打知唔知如果我用左tapngo CinemaCity 非會員購買，佢話交易出錯但係收左我錢。應該等聽日聯絡佢哋？定係買多張等退錢？

買咗海運個超巨幕。
買到好後(n個行)

有無巴打知個院夠唔夠斜？好怕無斜度睇得又遠又辛苦

比大家感受下
面對Thanos個種的無助感
Rocket: no no ticket...no.....

我自己買咗兩張咋
而家試緊睇下會唔會再入到

扣多左
放2張新世紀廣場24號21:25 IMAX-3D
有興趣留TG

坐頭幾行的點頂3個鐘

佢LOAD 到座位 冇庭位表出

@on9jai13

DBOX貴成100蚊

火滾買左8:10AM CGV 果場 然後即刻收到CONFIRM EMAIL...

有興趣 @YY818

我重新入就入唔返個網

megabox夜晚依家load到個座位表都仲有唔少位

cinema city朗豪坊 26號大把位啊

應該係咁樣

付款進行中左好耐...

信定唔信 CGV

你地推得咁快
驚聽日起唔切身開 (3)

鑽石山大把位

有email未

比完卡資料彈左個交易未完成,然後過曬10分鐘

終於㩒到嘉和，On99
UA load 極都死

留多次
有冇巴打有興趣 元朗yoho25號 夜晚7點imax
彈app買多左3張

買到MEGABOX IMAX 1135

岩岩買即刻收到

屌 有sms同我講收到交易 $496
但個網又話交易唔成功 跟著見到個位處理中
即係點？

仲未試過去到比錢

其實睇Marvel戲一定係Moko imax最好氣氛，不過入唔到UA 網最後要去元朗睇

嘉禾而家超順喎

2刷先睇imax
欣賞左劇情先

有 吹水比狗屌

UA又唔撚比個座位表我簡位 .....

me too，然後用 website 成功

買到UA IMAX了

我正式宣佈ua執撚左佢啦

我搶到 我自豪
仲要偏中靚位

UA 27號已買

UA畀完錢之後彈系統維護
都唔知買唔買到

load百老匯個網load撚左我成粒鐘先買到
btw email同信用卡都confirm左收錢同座位
應該無問題，可以放心

黎元朗睇啦，我上年都係咁，搶唔到飛入元朗

@printhelloworld

係學生飛

email咩樣

買到嘉禾海運2D
UA正垃圾
完全入唔到

yoho imax 新過ua喎 又大 位都舒服d

MEGA BOX 應該真係FULL左

我D 係UA做既朋友原本都叫我淡定D 實有飛
而家真係唔方唔有飛了

戲院the sky (奧海城) 場次04月24日 (三) , 8:30 AM, 6院
版本3D, D-BOX, 英語, 杜比全景聲 座位L01, L02, L03, L04

買多左 有興趣請TG mktannn
原價放 總計$524
呢場有紀念飛換架

不過yoho勁多支那人
睇IW領教過

我搶到G 已經嫌太前，巴打你仲癲

係有位 但入唔到去買

我仲未買到 是味GG了⋯⋯

買到 不過堅要等

UA 信用卡扣左錢但係無email confirm
係咪姐係收皮

over over ua 買到了， 千其唔好心急 我用pc 一下一下慢慢篤 等佢慢慢load 唔好係咁click

UA megabox IMAX 已買 ...有班友超癲...12點一開個時頭十分鐘仲load到 見到我想睇個場已經賣左六張飛到底點做到

IMAX大定海運大

感謝您在CGV 影院購票。你的購票交易已經確認，詳情如下:
信未呀屌

有無人係自己一個睇
約唔到人 唔岩時間

其實cgv 個場咩質素？

唔彈坐位表點買

係觀衆嘅問題，上次DP2 d人全部get到笑位，第日去APM睇已經爭好遠

想問下各位巴打 我用Cinema City App用非會員買咗2張飛
比曬信用卡 確認埋 佢就咁彈咗舊嘢出嚟
話我交易完成 叫我拎卡去攞飛
無交易編號 錢又扣咗(sms通知) 再check個位都無埋
咁我算唔算買到

早一日買既都係香港fans 放心

等mcl朝早開賣算
有冇人知star cinema開幾點

我夠有啦屌
咁你嘈乜姐
我以為你咩都收唔到

香港有邊到唔多支那人
不過佢地同步上應該唔會咁多人過黎睇掛

又開始卡住左係度無限loop

Dormammu!!!!

電影 : 復仇者聯盟4: 終局之戰 版本 : 3D D-BOX
戲院 : 嘉禾荃新天地 院 : 1院
日期 : 2019-04-24 場次 : 12:15
語言 : 英語 級數 : --
字幕 : 中文 片長 : 182分鐘
座位 : G11 ,G12
戲票數量 : 2

合共 : $272.00
有冇爸打想要, 買海運變左荃新天地
中間靚位, 原價放

今次大陸同香港同一日上應該會少啲蝗嘅

好靚同埋幾新

岩岩我都係 每做一步都慢慢等 不過見住啲時間倒數真係心血少啲都唔得

你地班炒飛狗食屎啦

有買一送一已經完勝

買imax 係咪要自備3d 眼鏡太耐無睇3d

有冇人為左張紀念飛買早場但唔睇 拎完就番工

個mon都係？
Thanks

我睇27號 個幾日要閉關

電影飛都有得炒

我私疑ua用緊window95+56k

你按下隻app入面個紀錄睇下有無, 有記得cap screen

CGV老人飛只係$25

成功UA買到28號 要慢慢黎等佢LOAD

入完信用卡資料卡左喺到成廿分鐘

係 一定唔差錯過其他

UA isquare 已買， 巴打記得要有耐性 由佢慢慢load 唔好瘋狂f5,,我用pc 買

個app 好撚廢

我負碌買到第一日頭場

唔同普通3d鏡架..
要imax專用 去到買啦 12蚊好似

睇下你個場係咪3D
不過今次應該全部都3D
臨入場有得買
好似10蚊雞

呢個APPS 廢撚過政府D APPS…

有無屯門人要12:15pm stage飛啊
G9 10 一張學生一張成人

用pc

勁平 買左2張飛都係110蚊 當用錢買左紀念飛算

Thanks
淨係買到佢 見你咁講就放心

The sky個場會坐得好辛苦？

我係 33蚊當買張紀念飛 抵撚到

我買左$55睇 3粒鐘

巴打唔好用app 呀， 開電腦

應該睇完8:10 早場 再同FRD睇下午場

講漏左
係一定要IMAX專用3D眼鏡

同fd一齊搶買多咗
24號，the sky，1025pm
位唔靚，想平放
有冇人會想要

收到信用卡確認付款但係收唔到戲院電郵 咁即係買唔買到?

有耐性都冇用
個坐位表會死圖

邊間院？

依啲時間搶飛既多數都係一定要睇首日既痴線佬
利申:痴線佬

一定要開場時間去換先得？我仲想買完之後到夜晚去睇先換

真係好平 可能張紀念飛放出去都唔只呢個價

套戲都係三個鐘
就黎買飛都買左三個鐘

如果唔入場 只係買長者飛換紀念飛已經ok

broadway個個場都無咩人買既

求神拜佛今次可以俾我買到

由得佢load 我坐位表等5mins, load in 5mins, 揀位5mins

Stage

電腦冇座位表吖

啊屌 蝕左幾廿蚊 不過唔緊要啦 已經真係好平

想問我買黃埔DBOX場
係咪最後2行先係DBOX位?

因為我非會員買 無紀錄點算 好亂

ja 係點

等首映後兩個禮拜後咪有飛得睇lor

傻仔先買黃牛

有冇單丁朋友仔想睇
屯門英皇4月24號2D版，1120am,後排F13單丁位，原價放
有意留TG

fail
比左錢唔代表留左位

要張紀念飛

上年大陸遲上映啫 同埋氣氛都唔錯

一樣...

有編號出唔到完成但個位即刻無左
我用DBS直情係話收左我錢叫我用DBS Dollar扣

但隔離有巴打問左話要買過

屌 有諗過咁做
最後都係買左55$

入完信用卡資料然後直接彈出去 嬲撚到震

我買新寶2D咋, 廢時4/24 有人係連登TOPIC 劇透

其實紀念飛有無得炒

屌你真係慳得幾撚癲

我成功買到 有REF NO
不過收唔到EMAIL

用信用卡買 打哂One-Time Password 之後話交易失敗 但收到銀行email扣咗錢 有冇人同我一樣？

D-box 原價185 有人要嘅150放

咁我都唔知, 你聽日call去問下客服

我係顯示交易失敗但扣左錢

有架 比d 時間佢， 我用chrome, 佢起碼白畫面幾mins 先會有反應 你揀左會員or 非會員登入先， click 左兩張成人飛 之後先會比你真係揀位， preview 個座位表 唔駛睇都得 反正係揀位時都有得睇

但係佢扣左我錢咁點算?？

不過利申我自己係買最前排角落頭 廢事影響到人

睇睇junk mail有冇

我都係

UA MEGABOX早場既IMAX仲有冇位 LOAD極都無座位表

巴打你想唔想要7pm p08 09
原價放比你？有單比你睇咩價

27號yoho 終於買到，用apps買，各位努力

放cgv有冇人有興趣
CGV 4/24 08:50 J行1張

keep try, 利伸我由0115 開始等到0155 先成功買到

黃牛黨全面進場

UA就係知你班仆街
6am都全部劃一$125

3個鐘睇3D好似好辛苦

唉 屌, 第2次揀完位去唔到比錢個頁

嘩 嚇撚死 去左垃圾郵件到既DLLM

我兩分鍾就收到

百記個網順了 D人應該洗劫完

其實第一日啲早場係咪穩陣
真係唔想遇到啲垃圾家長垃圾細路
佢地根本冇睇開 當超人片咁睇 又嘈生晒
我屌晒佢地老母臭閪

想問下cgv 9點應該都係有個張紀念飛？

有啦
咩事呢 次次都正常BOX見到 今次個個都係垃圾郵件到

過一年之後咪又係當廢紙一張

睇咁耐戲都唔鍾意睇3D

好撚暈

冇人想買?

我captain marvel都係咁俾連登仔劇透

上咗去佢facebook睇過 佢都有po紀念飛張圖

我由未夠鐘就refresh 去到0130先買到

真 平到on9
買左第2行要張紀念飛

我都唔知呀 岩岩我都搵咗陣先搵到

你點比連登仔劇透到大媽?

如果無人同你買, 現場果到賣囉, 都無既要報復了 劇透

去左JUNK MAIL

我係話完成但乜柒都無叫我去拎飛
到時滿心歡喜去到得個吉就真係喊出嚟

我想問吓UA佢未白畫面完，但係已經有email收到通知比咗錢，係咪姐係成功咗?

我都想睇2D IMAX
睇3個鐘3D IMAX對眼應該會好攰

我都係話咩隻貓最後點點點. 好無引

最好等埋佢

星期三早場唔會有細路啦
星期六日就一撚定有

我想問如果ua網買完無確認又冇收到email係咪即係買唔到 因為我見再入去睇個座位表我揀嗰幾個位交叉咗 但我又冇收message/ email話我信用卡扣咗錢

會唔會到時成場比人買晒
但得3成人入場睇

聽日都係問下先

都好啲，睇3d 3個鐘唔想帶con，既然專用既，應該唔會好似普通果隻咁唔舒服？

我係上電影6個APP 下面有人打評語劇透, 到時我都開個AC 咁做

我買完唔記得禁send email候show成功購票係咪都當買左

入個幾個畫面係咪都要等佢幾分鐘
而家我係NON-MEMBER VEFITY 個PART

今次仲撚癲過Star Wars 7

首日早場點會有呢D 人
大部分都係 die hard 痴線佬啦

利申 die hard 痴線佬

我買撚完 UA都未入到

買到心很累

我等完啦，但係email同電話都冇msg收到cityline啲嘢

痴線推post推得勁快

咁岩要飛 諗住買機場都入唔到 屌

係 每PART都要等幾分鐘 ON99

岩岩load到入去多次 megabox早場
但唔確認買唔買到

剛剛用百老滙網頁版買到 唔好用apps

仲有成20日先做, 到時一話加開, 又爆過

買到嘉禾尖沙咀

買到, 過黎留名共襄盛舉

而家百記網好撚順

正常呢d咁受歡迎都唔會有優惠, 會員優惠都無得用
cgv良心戲院

百老匯而家順哂

屌買咗普通2d
全景聲原來都係加幾蚊

第一日1140am 希望穩陣

戲院the sky (奧海城) 場次04月24日 (三) , 8:30 AM, 6院
版本3D, D-BOX, 英語, 杜比全景聲 座位L01, L02, L03, L04

買多左原價放 可以2張2張咁放
有興趣請TG mktannn
先過數優先 fps/payme

多唔多人自己一個睇
啱啱買咗yoho 11:30嗰場

email收到個QR code死圖，係咪可以準備聽朝打去問?

有冇人想買megabox頭場？
我可以幫你試下買唔買到

點解咁都可以買多

有埋qr code同trade no.就無有怕

終於買撚到25號次日既imax 皇帝位

好似有得用埋hsbc 卡？

準備5月先睇啦

有冇人去過the oval office
正唔正 坐得舒服？ 同埋係咪包野食

仲大把飛

真係痴撚線

退而求其次 諗住唔上一日連登ig
買25號imax load左兩個鐘都load唔撚到簡位

海運1點半後超順暢 岩岩2點放棄imax, 係咁F5海運放工場，萬紅中間有一個位忽人放番出黎即田金 靚位中間偏後

你買邊間?
不過扣credit同買唔買到飛無直接關係

有興可以嘛

咁你24到25唔好用電話啦

搵到啦

係呀

Tg

我係搵番我訂個位已買唔到

如果UA扣左錢 但未有email, 未有confirmation 個頁呢

再入返揀位 想揀同一個位(未轉紅色), 一next page已經fail

Broadway app訂票記錄有交易編號，有信用卡msg，但無email，應該買到？

買4d 3d實有飛洗爭

永遠load唔到座位表

屌買多咗 24號 yoho 8:10 imax E行兩張
有無人要原價放

IMAX更穩陣
睇大媽 一場IMAX 一場一般
兩日都星期六
IMAX d人靜幾多

Broadway 2點開始順

好期待 應該唔頂眼鏡？3個鐘唔想帶con

睇下 junkbox?

我想買啊，我頭先入完信用卡佢唔比我確認

上次IW都係，去左旅行返黎成個星期斷絕互聯網

我啊:(

同FD同時間買

自己睇銀座

CVG買左B行有無清可以講下係咪好近 未去過

呢到應該好多巴打信用卡扣咗錢但係顯示購票失敗？
我有朋友話記住唔好找數會自動退返 真唔真？

YES！可以訓覺
祝你地快d買到，唔洗煩

我都係扣咗Credit, 但再入時訂咗嘅位仲係吉

reddit都唔可以上呀屌你

百老 真係順哂

買左3d,本身戴開眼鏡，要唔要戴con呢？

我load緊位個頁 剩係揀咗兩張飛

而家我等佢LOAD 佢完全零反應 真係痴9線

世界級UA 購票SERVER 執柒左佢啦

直頭蘋果新聞都唔用，有時佢地會劇透，好撚鳩

我響UA app付款進行中左10分鐘

買到TG我

好奇怪，今次信用卡冇SMS個保安code嚟，就直接買到，但又真係收到email，希望真買到啦🙏🙏

好 我盡力

直頭MVP，1點入去空既以為自己睇錯

4粒鐘戴con會舒服d

用APP 比左錢 之後
第5步 白畫面買唔買到?

等佢load確認！

我係死係NON-MEMBER PURCHASE啊屌

終於買到 收埋CONFIRM EMAIL 巴打們繼續加油

個個都買到,但場次得果幾場, 係咪有D 坐AB行阿?

未有 係咪買唔到機會大

一樣...Timeout左都未比到錢

要等幾耐?

佢白色左咩都冇

第一日第一場入場有神秘禮品

broadway咁順咁多位都無人買

你load左幾耐

揀完位俾唔到錢

咁就真係大d

我等咗五至十分鐘 睇到有email未？

分幾姐
我見佢好似冇反應咁...

佢話收左我錢

好似一定要9點前 Marvel fb話9點正冇

世界級UA, 由12點 load 到 2點都未買到飛。執撚7左佢啦

拿拿林買左星期日靚位 訓得

舒服好多

有冇顯示成功購票？

有興趣就TG

慢慢買都買到洗鬼搶咩聽朝mcl又有得賣

UA真係好廢，快啲執左佢

有confirm email?
咁你安心就等佢load埋完成購票個位啦

$16蚊買左兩張飛

我應該唔止十分鐘了
未有email
junkbox都冇
佢係咁轉我又唔敢閂左佢喎

咁過咗數未？

尊貴的客戶:

感謝你於2019/04/05 02:18以尾數XXXX之信用卡作網上交易HKD690.00.

這只是通告電郵，請不要回覆此電郵。如有任何疑問，請致電 (852) 3608 6628查詢。

屯門英皇 22:20 d3d4 放150

收到UA email未？

顯示左過數但未有UA email 揮手

冇反應點算

2:10收到過數email
未有UA email
仲轉緊⋯⋯

24號晏晝2D係咪大把飛？

冇:(

Junk mail有冇

兩個半鐘了

個個都卡關 都唔知點算 信用卡sms 都冇

CGV紀念飛+星期日iSQ IMAX靚位得咗啦

UA真係廢撚到
求撚其買百老匯算
就算係垃圾3D都費撚事俾ua賺

同你一樣

買到Megabox，收左Email

Junk mail有冇去cityline封email

Cityline send架

無...

乜柒都冇
淨係比左錢

唉應該冇啦佢會SD 去邊個EMAIL 填果個定會員登記果時果個

想問係咪話總之24號9點前既場都有紀念飛?

屌佢老母又白畫面 我想睇戲姐

UA你生性啦 最多我遲D JOIN你地個LOYALTY PROGRAM啦

我非會員買就send去入信用卡個頁個email

臨確定前有個位俾你轉email
無轉就係default登記時個個

UA 真係唔好用app
用browser 開一個tab 等佢慢慢load 好過

我係會員但頭先入極都話我密碼錯
已經放棄左登入
但都係比完錢冇料到

岩岩係UA MEGABOX 買左首日皇帝位
我岩岩一開波係用兩部電話+1部macbook齊齊load
但兩部電話未成功過，唯獨用電腦超順
我最後係用chrome買到
safari都load得好順

都係5月搵日閒日買imax 3D睇算 上映後唔上連登 ig

你等左幾耐先有EMAIL

咁慘
我岩岩再試買但time out咗 如果唔係都想幫下大家 岩岩睇mega頭場仲有位的

首日嘉禾 3:35 海運 成功訂佐兩位 坐最後

無撚用架會員
星級會員都係買唔到
登入打岩都話錯

岩岩等左2~3分鐘就有EMAIL 係JUNK MAIL到

同一場

五至十分鐘

有冇收到email?

你買咩位 我買G18 19
24號 MEGABOX 08:10

依家唔知點搞 返回又唔係
HOLD住係到ON99咁

岩岩ua megabox 0810場好順利

有呀

自 load畫面就5-10
Email等咗2-3分鐘就有

應該買唔到啦
仲要扣我數...

等左超過10分鐘

2D 有咩好晒

個個講緊IMAX

就黎3點都未買到 ua真係世界級

睇戲搶飛真係笑能左 特別排隊買飛既人 痴線

套戲起碼上一個月 都唔知急咩

J 22 23 24...

係囉屌 閂又唔係 唔閂又唔係
雖然我諗多數都買唔到
我想訓教

用pc買？卡左兩個幾鐘…

UA真係最撚垃圾,2個幾鐘都入唔撚到
唔撚再續會員

揀咗咩位 有冇睇過個位仲有冇得賣？

我想訓教...
聽日去MCL買好過

依個error message姐係個位比人揀左
轉第二個位就過到

真係買咗張長者飛換紀念票，多謝巴打

拎紀念飛話撚之你睇imax

而家拎住一張O排海運，一張J排megabox imax
係咪應該睇imax

巴打 我買G20 21 22 23 收到比左錢sms 但係email 之後佢白mon load到彈左售票網維護都唔知係咪真係買左

MCL幾點開賣

又冇扣錢 睇返個位又X左
又唔知個X係咪我 一返回冇左咪ON9

1) 首日9點前全部有紀念飛
2) 唔係首日睇基本上唔洗上連登 ig fb youtube
睇第3集果陣我都好似你咁諗

7年金會員 而家要諗諗

我都想知

PC

巴打我都係
之後再入見揀咗果位吉返, 應該交易唔成功

我收唔到係咪即係要買過
你本身係會員？

睇開Metroplex
但上佢個網唔見有得訂

舊制UA 金會員 好似永久

淨係講上午陸續開賣

百老匯D場其實幾垃圾 不過買到就算

全線9點前既場應該好快滿座

紀念飛其實抵5抵屌

太垃圾 真係買唔落

最on9係我扣左錢 雖然我諗最後買唔到會回番

你買唔買到?

有冇人知

臭既啲場

個坐位表都load 唔到，屌

有愛有閒錢咪買
買張poster都要幾十蚊啦

佢個網on99架 明明比左錢 之後load到維網癲癲地

閣下所揀選之電影現在不在發售中。請揀選其他電影或稍後再重試。

UA

咁姐係買唔買到

UA好順

唉 我見我買果個位紅左
唔知我買到定買唔到...

用app再試緊

岩岩有一下好順，直接去到禁錢

手快快負評左sor9
條仔幾鐘意，想買比佢
雖然佢口裏說不

yes, on99 UA

係
Keep住續會就金會員
新制要草爆谷粒 要你一年睇夠3200/4000蚊先免費續會加轉一年制升級會員

my cinema imax
卡過左數但交易失敗係咩玩法？

Megabox終於買到 2個半鐘終於訓得

佢定左係呢個畫面幾分鐘 我係咪可以唔洗理佢了

係俾錢畫面黎 求指教

9點前既戲而家慢慢買都仲買到靚位，搶黎都曬氣

所有戲院首日9點前都有紀念品？

入完SMS變左系統維護ON99

yes

唔知 我聽日去現場碌下張卡 睇下拎唔拎到張飛算垃圾UA

仆街UA, 比完錢LOAD死,想點

屌你老母 ua玩維護

屌你老母 執柒左佢啦

ua無收到email，得交易編號

收到EMAIL買到即係得左?

係

同意 依家又唔敢再買住
訓教！

無錯，積分豪比佢，反正會員都無優惠

我仲卡左係白畫面

Check junk box 睇有無

扣咗就ok
如果到時冇飛比你 可以同佢講法庭見認真

我都係咁, 禁左兩次F5就收到Email

dklm拑個非會員購買都要等一陣先有得打code

海運3d imax d-box 24/4 19:00
靚中間位 學生飛x2+信用卡手續費

同fd一齊買買多左

幾時會將扣左果條數比返我

靚位未必係自己想睇o既場呢(imax/dbox之類)
當然可以睇多次先慢慢揀

終於係UA買到啦

咁好

屌你老母 ua真係垃撚圾
咁撚大間公司個server 都咁撚樣
屌你老母乜撚野香港企業呀
我企你老母咩而家
火都黎撚埋

會唔會聽日去試下碌下張卡睇下印唔印到飛？

扣credit同過數唔同
不過收到email都應該confirm買到

買到megabox imax早場

戲票類別 數量 金額
成人 HKD 290.0 3 HKD 870.0
學生 HKD 270.0 1 HKD 270.0

合共: 4 HKD 1140.0
套餐數量 0 個

套餐類別 數量 金額

合共: 0 HKD 0.0
手續費: HKD 1220.0
總計: HKD 2360.0
付款方法: VISA
cls 有冇人知發生咩事買四張飛要$2360

手續費1220

就係,手續費就識收 學乜人收屌你老母
都唔係第一次架啦,明知會咁..食屎啦
唔撚再續會員..屌你老母

我係cinemacity買左 扣左錢
但我幾個browser一齊開
唔記得左買左邊場 又無入email
咁點先知自己買左幾點

機場imax 9點40 2張中間

佢個網 只要你選左位再去埋單 就算你埋唔到單都會hold起個位10幾分鐘 所以佢紅左d位有時隔一陣會放番出黎

手續費仲貴過啲飛

戲院直接黃牛價

手續費仲貴過戲飛錢

按撚左差唔多3粒鐘終於買到UA

嘉禾好易買到，UA玩左2個幾鐘都係死server

咁撚癲

買到喇屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Broadway App買到啦

我真係買到火都黎撚埋
你搞唔掂一係你就臨時請多幾個it返黎幫手啦

恭喜曬 咁我唔試喇

再買新定收到之前舊既EMAIL?

mcl係咪未有預售

嘉禾全部個片長都係0分鐘

嘉禾同cgv都好快, 抵讚
ua同broadway死得最快

百老匯有app快好多 ua

屌終於買到ua！！！！！但冇confirmation email

機場UA 早場 8:00 $160
咪要6:00 起身入去
第二場 11:45 $190 呢個價錢咁不如去旺角睇4D 早場

我都買到喇 屌佢老母

我買撚完嘉禾 ua都未撚load完

買撚到
但係得11點場

佢等朝早慢慢賣

你老味終於買到

我驚其實我係APP打錯左EMAIL...

屌你老母第一次買戲飛買撚左3個鐘！！！！！

啲人應該買咗其他或者放棄咗
未買到嘅繼續加油

因為佢地冇imax 咋

百老匯仲撚好過佢,雖然都係一舊屎
btw UA食屎啦仆街屌你老母

係咪聽日可以拎張卡去cinemacity碌飛

無，連信用卡都無record
不過我見到個位係無左...

我都係有無其他巴絲一樣情況

UA入到去收creditcard SMS onetime password之後白畫面
想點撚樣

on9 UA我屌你老母

終於load到定重新買過

一樣，連信用卡紀錄都無
抄低交易編號聽日先打去問啦，都無咩野好做

而條友之前仲成日屌人炒

岩岩check左係junkbox
on9平時買開都唔去junkbox, ua係要夜媽媽撚一撚你

CHECK 垃圾桶

從新再買

唔關事, 新寶都死左啦
嘉禾有dbox

check 下垃圾郵件有冇

臨瞓前 教多次巴打

我成功買到UA Isquare.
用pc chrome 買， 每click 一下都等佢慢慢load load 哂成個畫面出黎 中間會有白畫面 基本上每個白畫面， 座位表呀 比錢page 個d 平均都load3~5mins, 記得唔好瘋狂click. click 完一下就等

最後入完信用卡 佢有一版叫你睇清楚交易內容 右上角不斷倒數， 佢話如果資料正確就按確認， 個版我等佢load 左5mins 先有個確認製 之後就成功了
.
切記勿心急
祝大家好運

我都係啊，而且佢扣咗我兩次錢！！！
我係用pps

本來買左海運，諗諗下都係補番張imax
兩場都係早場

百老匯戲院已買收埋email

Ua應該到洛畫都唔會有折扣只可以用aia卷補錢

聽日去戲院買算

我懷疑我 打錯EMAIL
聽日去MEGABOX 碌下卡
睇下有冇飛出
有就可以放左果3張出黎= =

屌你成千蚊,check清楚唔係真係扣撚左
垃圾UA 死全家

重新買過啦緊係
屌佢寫住文易進行中/白MON=Hang左

嘉禾買完冇email 但有交易編號同有cap低qr code 代唔代表買到

QR code 有咩用，可以代你入場？

近兩次買飛都去左junk box

早晨？6點

岩岩買到megabox imax 28號 正位
我用手機係hk movie app買 load 得好順
買完，部ipad仲未入到ua 個網

一陣12點仲要幫條仔搶台灣imax場都唔知點搶 又要買個金卡盒

UA突然好順

我用PC買最後 買左H 果邊 偏少少

嘉禾有email
反而ua無

無用

買左CGV B行 有無巴打知係咪好近screen 未去過唔清楚

到時相認

聽朝打個電話去問下

仲想收9我錢？我收9佢皮就有份 佢老母真係燥

yes,whatever it takes

Cinema city 要會員先check到購買記錄

UA 手機APP而家好順
終於買到
訓得著

我都係用電腦 買左G25 26

買左board way

收到兩次信用卡email 話扣數

但收得一次戲院成功交易email

點算

聽朝打去話無做到交易真係屌撚7佢

屌，最後冇比到錢要再load過入去，我揀個位就冇撚咗，要坐偏少少

大家係咪搶緊第一日？

個畫面閃左下交易成功就乜都無

緊係 其他日子WFC \/

屌真係喎 唔該巴打

咦 大家買UA飛時CHECK清楚個EMAIL有無QR CODE

屌你老母QR CODE係味GEM唔切壞撚埋啊

3d百老匯早場仲有好多選擇

Ua app好多綠色

飛的出去果啲笑死，星期六日imax 大把位，慢慢揀都得

我買左UA Imax 0810Am F25-28 同G21-24 有一次有confirm交易同sms扣左錢 另一次就扣左錢之後load到維護 依家扣左2下錢 好驚買多左多左應該要放

但2次都係無email

終於買到ua imax 星期五晚
未買到加油
唔好用app dklm

聽日去買3d場算 之後再2刷番imax

有無抄到交易編號
我ua email 銀行sms/紀錄 只係拎住個交易編號

屌左TIMES 6am, 諗緊點搭車出去睇

早一日

有影響咩？

終於買到
24號mega box 7am

我每版都cap低曬

Check左垃圾郵件未

飛的
whatever it takes

啱啱買左ua，但都係無send email或者sms，不過有抄得編號，聽日去睇下有無

收到F行個封 收唔到G行個封 但2次都扣左錢

痴撚線

住港島區，頭班去CWB巴士好似都要5:25

終於買到 機場都要load到3點先搞得掂

未睇過cgs 3d，時間啱就買左

屌，唔該曬巴打，真係係垃圾郵件，希望上面位巴打搵到

SAME

笑到瀨屎

我用browser上返自己email 先睇到個qr code

N8x/n8

一班銀行撚真係多得預售唔少

係喎 我張QR圖死左

有編號就已經有本錢同佢講數
佢話交易編號都可以換戲飛家嘛

全靠巴打 篇嘢 終於買到

唔係IMAX?

嘉禾個 system 神神地, 買錯左場次

放售四月二十四日
荃新天地嘉禾
晚上十點二十分場次
成人兩張學生一張
座位 F16, F17, F18

有意 tg 我

乘機抽水

3D imax會唔會好辛苦

個人都未訓醒, 預左要睇多場

UA呢家好順
行入去咁買

係無但橙字話入交易編號都得

最後放棄左load個白畫面
買完訓教～

啲人瞓哂

用app 買啦傻豬，順到仆街

搵到F行個封 無G行個封 唔該巴打提醒雖然其實我想坐G行

8:30

買完未收到email 驚驚地

放cgv早場 8:40
一個人睇買多左張
原價+手續費放

2d睇住先，呢個時間已經買唔到首日靚位，之後先睇返

你睇多次會唔會係二封重疊埋

睇下垃圾郵件有冇

第一次去到俾錢個頁UA斷左我線以為買唔到
到之後再買到去email睇先知佢斷線個次都當我買到

之前有師兄話跌咗落 Junk Mail

所有場第一日9點前都有紀念飛？

最早既飛係幾點場？
係咪有6:00am場？
係邊間戲院

咩都睇哂無

ua times

其實isquare 個院好啲定megabox 好啲，見佢有12聲道好似勁啲咁

屌你ua除左頭一日
其他場多位到仆街
個server真係屎撚到以為場場都爆晒咁多人睇

星期五啦 .......

其實係咪2D 好d...🤔仲考慮緊

無啊 真係得一封 我稔要去取消G排個交易

唔會熄機架咩

我個人覺得isquare好啲
坐都舒服啲

真係係spam box

版本係 3D D-BOX

屌…12點我岩岩睇完Shazam出黎，見到牆身啲機熄鳩左，無睇到櫃位果部

放the sky 24/4 8:30a.m. G行中間位 連位2張
有紀念飛換
原價加手續費=$262
純粹想再買早啲嘅場先放
有意留tg

佢勁

改咗逢星期五了

細院（凱都/新寶）有無？

應該冇熄到抵佢地買到既
十一點幾睇到呢個post睇到咁多人排隊心諗molamola好彩megabox冇開售票處咋

ua買飛用pps俾錢，
但仲未收到email

Me too 個位紅咗

Check下垃圾郵件
我係嗰度搵到

垃圾郵件睇左未

gmail一定落junk mail

放CGV D2 Place 戲院
2019-04-24 (三) 10:20PM
F行位一張
原價加手續費 = $108
現$100放
有意TG

買多咗兩張連位
原價放，即係220+10蚊手續費一張
Megabox IMAX 3D 24/4 朝早8:10，可換紀念飛
座位F13,F14
TG:
相約交收
將軍澳交收收平你廿蚊雞

的士都得啦

利申九龍有諗過買6點睇完返工

好彩我住times隔離

我都係pps比錢, check埋垃圾郵件都無野
已經send晒野問ua同cityline, 聽朝訓醒再睇下點

Check過無，聽日再睇睇

有冇用browser上 email 睇過？

有email 冇qr code 點拎飛

用交易編號

交易code都得

咪就係check左咩都無

如果我打錯左 EMAIL呢?

邊張卡扣數咪拎張卡去售票處換

瞓醒再算

呢次應該真係要豪比的士狗
搵晒全部方法除左的士真係冇可能6點去到

用信用卡直接去拎唔得咩？好耐冇睇UA

玩命

無通宵車咩？一係搭尾班車去到訓老麥

我買2次扣左2次錢 得1封email 都應該聽日去拎飛睇下

Load咗兩個幾鐘終於搶到四張imax！！！

經過今次，可想而知香港戲院d server 幾廢，人多少少就死。

係咪所有院線九點前嘅場都有得換紀念飛？

尾班最夜兩點都係太早
的士算，住得近都算好
有D巴打想睇全港／全球最早又唔係住附近先仆街，真係瞓M記咩

marvel官方fb係咁講
但搭正9點係無

張紀念飛其實全世界都有，根本唔會炒得起
見到有炒家掃晒d2place 55蚊飛真係笑撚死

同埋唔好貪個濕鳩紀念飛入場睇cut頭版本
成場戲個頭俾人斬左一半睇嚟把撚咩

一切正常

同你同場
應該都的士

Cut頭？ 唔係好明

我諗係西位

樓上有條片比較IMAX 同普通VER

會睇少D野

買左8:40am飛，點之條女請唔到假睇唔到
原價放, $238 x 2
朗豪坊Cinema City (4DX版本)
seat I9, I10, 8:40am，連埋紀念飛

或者有無人可以用夜晚7點後既飛同我交換

明白哂 所以我都係首刷IMAX 二刷4DX

今次大陸無遲上映，有無機會上一個星期就全球票房爆十五億

想睇 百老匯2D葵芳 佢係未出定唔出 將啲場畀哂3D?

真係差好遠 我都係24號imax + 星期日4dx
24號朝早就去換張紀念票

Marvel 直程係上海搞活動

上次IW 旺角早場一大半都係講普通話

我已經確定左即日兩次
一場6am自私睇，跟住下晝再拉隊睇多次

呢次真係辛苦過通宵機去旅行

住觀塘要入到元朗先睇到

好多飛wo

我一條友24號8:30am APM

夜晚19:30 淘大兩條友

買果陣仲超多位（個幾鐘前）

因為要睇IMAX, 港島同九龍都無哂

又諗起上次eason單野

手殘買多左2張
機場 IMAX 24/4 6:15pm
I行 10 11
低過原價，純粹唔想晒左啲飛
有意tg

UA 買左 收到訂單編號
但無email 確認 點解

有冇人知UA自助售票機有冇得跨區買

無

喺嗰間戲院嘅機梗係買返嗰間戲院嘅飛啦

其實係做乜撚 有冇人可以解釋下

其實我有啲跟唔到車
點解咁多位個個都要爭？

27號海運

爭imax

其實你知唔知啲人爭緊咩？
第一，9點前既場換紀念飛
第2，首日imax 靚位

check junj mail

爭imax靚位啊 第二日嘅靚位都開始冇乜

有無巴打諗住聽朝去MCL買

買到機場早場
嘔茄都仆過去！

結果係淨係爭isquare？吹奏到

Broadway app買，冇email係咪正常？

買左11點場算，最多入場前都唔用電話

其實星期六睇半夜場 一定有咩人

mcl呢屌

MCL 係咪未開始賣

未

其實我唔係爭imax 我想買Festival Suite姐

究竟mcl諗住dun波鐘dun幾耐

佢今年講Whatever唔緊要
#Whatever it takes

唔係搶最早嗰場
首日都要就放工時間
唔夠愛喎

9點前既場而家ua淘大成個場都吉無人買，imax其實有咩咁吸引睇過一次覺得除左個mon大左都無咩特別，反而4dx就真係睇完想再睇，今次想試下mcl個mx4d佢就遲遲都唔開賣

On9 又唔係上映一日都有得炒 遲幾日睇唔得架咩

答得出淨係mon大無特別
你都係留返張飛比其他巴打吧啦

你都未答我姐係有咩分別？放心你送張皇帝位比我都要睇下就唔就到時間去唔會同你搶，你咪同我爭mx4d就得

成個場都吉？
中間5排位冇晒啦

如果戲飛都有得炒，香港真係on9 無限極

mcl應該8點半後開始賣飛
見將軍澳walk-in 8點8開始 德福就8點9

美國都有人炒成幾千蚊hkd一張
係呢套戲先咁癲姐

上次RDJ唔知去邊度宣傳搞到黑晒面
IG留言寫goodbye,今次又去？

可能講明無歌手去宣傳

記得邊度咩事了
你講Eason同OU件事混淆咗

馬鞍山戲院
巴倫紐
凱都戲院

洗唔洗排隊搶

mx4d 試過一次 狗也不坐 2d都好過佢
你好彩喇未買有我提你

有冇咁癲
巴倫紐大把位應該唔洗 凱都要靚位嘅都可能要早啲買

UA個網入唔到 係咪我問題?

咁好似睇4dx爽d

你老母都比人炒啦
如你老母果咩

mcl仲未有?

網上仲未有

啱啱walkin開售了

有冇 Festival Suite 版本？

咁多人排隊，不過排隊唔會有網絡擠塞
我昨晚買不到，今早才買，冇得買中間位了

人在德福 唔知

MCL 無得上網買?

啱啱去isquare拎飛（今朝6點買）
現場一個人都冇

mcl德福早場有4場 全部2d 一場有濕鳩mx4d 一場全景聲

洗唔洗呀

Done

有2張4月24號 8:50 海運戲院3D，原價連手續費，有無巴打絲打要

Mcl 信用卡過左數但係冇email, search唔到購買紀錄

啱啱排隊用app買同你遇到同樣問題，問咗職員話月尾會退返落張卡到。月尾都無可以去戲院再問

用電腦買,唔用APP就無問題,APP爆SER,反而電腦一TAKE過買到

而家Cinema City個網好順

即係，就算過左數，search 唔到購買紀錄就等於冇買到？

有冇人知UA有交易編號但冇收到email姐係點，仲有可以早幾多日印張飛出嚟

屯門凱都大把位又平

手快買錯左 奧海城 the sky 24/4 0855 K行靚位 四張
有紀念飛嘅 原價連手續費放翻出去 有興趣嘅巴絲就留tg啦

仲有靚爆谷

其實我係yoho都係咁 一次過買左四場
爽！

究竟睇IMAX好定睇2D好

識食

y not both

邊有咁多時間,成6粒幾鍾

冇人叫你同一日二刷

其實沙田mcl mx4D 個屏幕會否好細

知唔知CGV買首日早場 係咪都希紀念戲飛送？

有冇人知mcl幾時會sd確定email
同埋幾時可以去攞飛

但我咁買 出唔到票十世 彈走左個web. 而家睇番我買既位仲買唔番。錢又扣左 唔知想點 我唔敢買多次

係咪全部都一樣價
無分成人/小童/學生

尋晚用電話app同ipad2邊買
明明係app去到入信用卡資料就無成功過
最後ipad網上買攪掂
睇番email先知落左2個order,依家4張飛

睇3個鐘3D太累，但好多場都開3D
選擇唔太多
希望巨幕同imax唔會差太遠

求解答

IMAX飛已買,1條友睇買邊日都得

dc撚個心係咪好酸

其實imax都爆場 坐頭一兩行點樣睇

我係仲係入唔到ua 個網 電腦 手機app都係唔得

on9尋晚手快買左個9點後場 我既紀念飛

小鴨睇算

大約15分鐘後有 email, 你唔攞飛都得, email 入面有qr code 俾你入場

老實講睇唔到

我都係呀, 佢話購買失敗,email又冇,但又有msg 話扣左錢 , 入到去又買唔番個位。 咁大間公司個server 咁廢

Post 3

marvel：3個鐘？照上！
dc：3個鐘太長 剪！

dc衰係衰係華納班高層

縮番入你老母閪慢慢睇啦

yoho imax 尾3,4行先睇得成個moon

我moko中間都驚驚地